［YouTube 戰線］黃色youtuber俾youtube同Tvb玩殘

你班連登仔日日話乜鳩黃色Youtube圈，有黃色channel 俾人搞就冇人理

Ig link:
YouTube link:

推俾大家關注，加多兩重錢抵制tvb

Push

開錯台？

推唔郁，求幫推

咁可以點幫

加大力度抵制tvb

開個新channel

推

咁都黃標

仲有個on9私怨撚日日屌咩肥蛙
講真個d靚妹仔youtuber受眾都係d 00後靚妹 關我撚事咩

推呀 tvb殺仇人

前排連登係咁吹奏香港最靚女youtuber，依家就追擊人哋，連登仔真係人又係你鬼又係你